中醫就中醫，乜撚野叫女中醫

自古以來都係男人
由幾時開始有女人仔做

設計未來師

藍護士 呂中醫

好撚好笑呀屌你老尾

男姑娘